# gpsTracking

Proyecto que busca obtener los datos de latitud, longitud, altitud, rumbo, velocidad, fecha, hora de un objeto.
Inicialmente recoger datos bajo el protocolo NMEA (National Marine electronics Asociation)